有黃店做緊父親節優惠！！支持下！

14分43秒開箱！

15分24秒效果圖 係咪好有型先

你個名

老蕭d預測其實都幾準

自己判斷啦

呢排中既有
疫情7日好轉
金仔冇死
巴西疫情上升
美國暴亂平息
罷免韓國瑜人數

唔中有
美國制裁中國
bno平權

推支持黃店